Alors voila, c'est tres tres tres important de lire ce texte, vous aurez besoin pour réussir ces exercices de piscine, d'un courage des enfers bande de merdes arrides désechées. Vous devrez allier, inovation et science, sagesse et fougue, inventivité et bricollage ou bien meme reflexion et gitHub. C'est donc ceux pourquoi vous êtes la saleté de larves, aujourd'hui vous allez bouffer du code et puis demain et apres demain donc on arrete de gratter son rectum et on pose ses mains sur son clavier CAR C'EST FINIT LE TEMPS OU ON CODAIT AVEC LE CUL !!! Ecoutez moi bande de sac a vomit digéré partiellement, quel est la différence entre vous et des vrais programmeurs couillus ? BANDES D'ENFLURES DES TÉNÈBRES VOUS CONNAISSEZ TRÈS BIEN LA DIFFÉRENCE ALORS ME FAITES PAS PARLEZ POUR RIEN ET ALLEZ VOUS FAIRE BRULER AU BIC !!!

Et si t'as les c*µ!\|es tu fais ton putchar avec printf au lieu de write:

void    thuglife_putchar(char oueoue)
{
    printf("%c", oueoue);
}